Задача 1. Вторая статистика (RMQ) (5 баллов)
Дано число N и последовательность из N целых чисел. Найти вторую порядковую статистику на заданных диапазонах.
Для решения задачи используйте структуру данных Sparse Table. Требуемое время обработки каждого диапазона O(1). Время подготовки структуры данных O(n log n).

Формат входных данных.
В первой строке заданы 2 числа: размер последовательности N и количество диапазонов M. 
Следующие N целых чисел задают последовательность. 
Далее вводятся M пар чисел - границ диапазонов. 
Гарантируется, что каждый диапазон содержит как минимум 2 элемента.
Формат выходных данных.
Для каждого из M диапазонов напечатать элемент последовательности - 2ю порядковую статистику. По одному числу в строке.

